{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7037&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스앰배서더수원"
    },
    "text": "2022年に全客室リモデリングが完了した「Happy Suwon」は、最も活気に満ちたビジネスと金融、ショッピングエリアの中心部に位置しています。 現在は25室の客室を保有しており、全ての客室には無料インターネット、UHD TV、電子ウォッシュレット、個人金庫、温湯、フィットネス施設を備えています。 水原市庁駅は徒歩3分の距離に位置し、水原顕忠塔は徒歩8分の距離にあり、白雲湖は車で30分の距離にあります。 チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ5:00と2:00です。 客室は禁煙ですので、禁煙を希望する宿泊客には良い選択です。 また、無料Wi-Fiが提供され、便利なインターネット使用が可能です。 Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)は有料で提供されており、週末には駐車場が混雑することがあるので、公共交通機関を利用することをお勧めします。 このホテルでは、宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを利用できます。 また、客室にはミネラルウォーター2本が無料で提供されます。 付帯施設としてはルザールデン(2階、ランチ:11:30~14:30、ディナー:18:00~22:00)、免税店、宴会場、コインランドリーがあり、朝食はルザールデンで提供されます。 朝食は06:30~09:00に利用でき、大人は38,500ウォンに利用でき、4歳以上~3歳以下は22,000ウォンに利用できます。 しかし、最大人数を超える場合は入室できませんので、注意が必要です。 また、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されていない商品を保証いたしません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどこですか？",
            "answer": "Happy Suwonは、ビジネスや金融、ショッピングエリアの中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "Happy Suwonは現在25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室には無料インターネット、UHD TV、電子ウォッシュレット、個人金庫、温湯、フィットネス施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "水原市庁駅や水原顕忠塔などが近くにあります。また、白雲湖へは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は5時、チェックアウトの時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備として何がありますか？",
            "answer": "ホテルにはフィットネスセンター、ビジネスセンター、ルザールデン、免税店、宴会場、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はルザールデンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は06:30〜09:00に利用できます。大人は38,500ウォンで、4歳以上〜3歳以下は22,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 399
    }
}